消息指騰訊正準備資金收購美國遊戲公司EA或Rockstar

消息指騰訊正準備資金收購美國遊戲公司EA或Take-two entertainment:
Take-two 擁有以下公司: Rockstar (GTA/RDR2), 2k (NBA/Mafia)
EA (FIFA/Starwars/Battlefield)

-----
Sources tell TMT Finance that Tencent is raising billions to buy out a new game company. Insiders believe Tencent could force a hostile takeover of Grand Theft Auto parent company Take-Two Interactive, or possibly make a deal to buy out EA.

The more likely scenario sees Tencent buying a South Korean developer, sources say. Targets include NetMarble, South Korea's biggest mobile game maker, and Nexon, the developer behind Dungeon Fighter. Tencent is already the third biggest shareholder in NetMarble with a 17.6% stake and could force a hostile takeover by acquiring more stake in the company. Tencent also has exclusive rights to publish Nexon's Dungeon Fighter in China, showing the giant has existing connections with both firms.

Tencent has not confirmed the validity of these rumors nor have they delivered a statement on the matter.

Read more:

FML

綠色血液

以前Trump可能會出executive order去阻止收購依啲美國大公司
宜家拜登唔洗諗了

越嚟越有泡沫日本味道，加油呀支那。

買哂美國啲公司佢，送多啲外匯俾外國人！

正 唔怪得ark係咁買700
又有錢執

屌你老母 tencent game 收購完rockstar gta冇得殺人冇得叫雞我玩條撚毛

痴撚線 以後咩GAME都唔駛玩

唔撚係呀嘛

又迫兒登仔埋牆角

唔好買Rockstar啊屌

FIFA/ gta 撚表示睇唔到

唔俾指紋就十點強制下線 每日淨係玩45分鐘

木馬屠城

GTA VI (支那)

咪搞R星啦屌你老母

打機還打機 唔好課金

乜你仲會有半分懷疑咩

EA 唔係膠拿大咩

Dllm 騰訊

快d買，rockstar呢d垃圾公司快d執7左佢

BLM

EA 都有人買

無，我全心全意做大灣區中國人

咪撚搞Rockstar呀臭閪

統一遊戲業

EA SPORT 真係驚

Rdr 可能出中原版

想像唔到GTA變咗支那驚會點

我覺得ea機會幾高

以後剩係玩得ubisoft

食得落ea

年年賺到仆街

EA 真係驚

Fifa一隻都呃唔少錢

講free hk 5粒星星

殺完條友同你揮手道別
再留包白粉係地

我買Rockstar 啋佢都on9
唔好令我失望

你睇下FIFA俾幾多錢碧咸用佢個版權

支持攬炒世界gamer

hahahhahahha

GTA 丫拿

以後會搵中国人錄過句
「ea體育 真係驚」

C&C 無得再炸天安門

登都會出executive order啦，不過係逼EA即刻賣，可能仲係賤價賣添

好大機會係EA

EA管理像屎一樣

將來cyberpunk 2099可能贏GTA 6

以後都唔洗打機了

GTA禁槍
反政府要自己去華盛頓上訪

錢真係萬能

屌,唔好搞rockstar啦
EA我話知你

班red objects要嘅係個殼唔係餡

任務會變曬拖呀婆過馬路同唱紅歌

ea冇所謂但rockstar

Rockstar 本身唔係2k 架咩？
2k 點會放走最賺錢嘅公司

綠色血嘅GTA

一係fifa撚做狗
一係gta撚做狗

美國架
個總部係加州

當年MS都想買EA

最後一塊拼圖

Ubisoft 先係

白粉？跌本暑期作業落地下就差唔多

買EA咪算
間公司越做越柒
賣埋比大陸可以擺打

成個take two買起你

到你揀呀？

咁搞GTA6咪有好多嘢唔做得

習語錄

可能重真實,撞到人一定要車死佢

UT更加pay to win

一定無坦克車揸

多謝香港人咁支持700

契媽可能一早收到風

利申：唔打機

拜登: 要戰略性忍耐，由得佢收購

2K原來係同Rockstar同一間母公司

係Take Two Interactive
佢旗下有2k同Rockstar
有無好揾得過高價賣比人
再另組第二間公司

Rockstar仲話侵侵唔落台唔會出gta 6

做一個劍客？
其實都幾正

唔好攪rockstar

放風想炒高股價啫

QQ SPORTS 真係勁

可以但實名制，game 入面殺人放火要負刑責

Fifa都越嚟越垃圾

幾時買埋笨大

加入課金系統，爽YY

痴線GTA變支TA

出街作姦犯科會有戰狼出嚟殺你，FIB 只係背景

河蟹版GTA

咪撚搞gta啦冚家剷

日行一善賺取社會信用積分

GTA

有樣嘢唔明
D遊戲公司最重要係咪人才？ 同d game品牌
咁佢收購完d員工另組公司咁點
遊戲界好興另組公司

要幾錢先買到？

賣既話一定包哂d game既發行權，同埋啲自家製engine,model既使用權
你就算原隊人馬走出去整GTA，以後都唔可以用GTA個名，唔可以致敬番啲內容，仲要自己整過套唔同既engine，唔係實俾人告到仆街
要由零開始砌過隻gta,你預左等多10年

買左700 同 ark 既人都會受惠

唔會係坦克車
佢哋都改寫左歷史
小粉紅覺得殺得岩Tim

一定係冇左粵語配音

收購完 會唔會遲下GTA 6變鬼左做中國地圖

咪傻，日本有大量國民要照顧，支那有大量韭菜可以隨時割不得不承認，滅支那未必咁容易同咁快可以成功到

EA sports
真係gap~

無女做fifa22封面

自由巿場既結果就係度度都係支那人
間間公司都有支那份
人多有錢就是惡

無所謂啦
全世界沉迷打機都係廢物多
係要管下啦

打還打
玩盜版
符合返國情

能力值100

咪撚搞Rockstar呀

係囉 高價賣俾佢
再叫班主要員工另組公司
又有錢 技術 名氣
QQ收購個陣會唔會限制佢哋另組公司？

主機撚冇得玩開心版

Tencent入左股好耐了

以後GTA換件衫都要課金

可以洗妓院入皇宮殺官

最重要係d IP

人才從來都唔重要

又唔係買殼上市你估冇條款跟咩

騰訊現時擁有嘅外國遊戲公司：Riot(LOL); Epic(Fortnite, Unreal Engine); Supercell(Clash Royale/Brawlstars)
同時持有部分股權：Bluebole(PUBG); Ubisoft(Rainbow 6, Assassin’s Creed, Farcry); Discord

又要屌又要玩嘅代表

中國人榮耀

你有gta 個名
但冇人才搞到隻game差咗
實俾人屌到仆街wo

有嘅，綠色血囉

EA

屌你老母

Epic係全部收購定部份股權？

騰訊真係世界毒瘤

epic唔係controlling

賣到錢咪得

班老細只睇營業額

隻game好唔好玩佢地鬼識

呢個真心好笑

中国咁和平咁文明點會有呢啲場景
啲暴力犯法既野緊係喺美國發生

***epic ownership is around 40%; and Tencent also owns a part of Garena (Sea limited)

IP先係最重要囉

diablo賣ip俾支那整垃圾mobile game一樣賺大錢

Trump走左, 睇嚟美國政府都唔會出手阻止

40%我當係大部份咁處理
維基就話剩低50%係epic games個founder擁有

騰訊收購《Don't Starve》開發商 Klei Entertainment 多數股權

take2無咁易買，之前ea都收購唔到

Blizzard 因為被收購而搞round哂自己的作品

真係可以寫入教科書

騰訊嘅魔爪已經伸到歐美日韓眾多國家嘅企業：

美國 Riot Games - 100% (4億美元收購)
美國 Epic Games - 48.4% (3.3億美元入股)
南韓 藍洞(Bluehole) / 魁匠團(Krafton) - 11.5% (4.47億美元入股)
紐西蘭 Grinding Gear Games - 80％
日本 Marvelous - 20% (5億港元)
日本 PlatinumGames - 不明
芬蘭 Supercell - 84.3% (86億美元入股)
美國 動視暴雪(Activision Blizzard) - 5%
法國 育碧(Ubisoft) - 5% (3.69億歐元入股)
荷蘭 Funcom - 29%
瑞典 Fatshark - 36% (5600萬美元)
瑞典 Paradox Interactive - 5% (2100萬美元)
英國 Frontier Developments - 9% (1.77億美元)
南韓 Netmarble - 17.66%
南韓 Kakao - 4.4%
南韓 Eyedentity - 100%
美國 Discord - 1.58億美元
美國 Reddit - 1.5億美元
瑞典 Spotify - 10%
美國 Tesla - 17.8億美元
美國 Snapchat - 12%

失敗收購：
捷克 BoHemia Interactive - 騰訊有意以2.6億美元收購大多數股權，被拒
韓國 Nexon & Neople - 騰訊發行60億美元債券融資收購98.64％股份，被拒

Ea同2k咁大都買得起
700又要爆升了

想用遊戲業慢慢扭曲、摧毀全世界年青人嘅價值觀
到時係GAME入面唔準再出現民主自由反獨裁意識
只會鼓勵人無意義咁內鬥(平等大愛)、批判「歐美假民主」、吹捧社會主義同中華思想

最好結果係blizzard 完全收晒皮
技術人員全部過檔
留個殼俾佢

牛牛哈，目標7000蚊

騰訊現時擁有嘅外國遊戲公司：Riot(LOL); Supercell(Clash Royale/Brawlstars)

同時持有部分股權： Epic(Fortnite, Unreal Engine) - 40% ; Bluebole(PUBG) - 12% ; Ubisoft(Rainbow 6,Assassin’s Creed, Farcry) - 5%; Discord - unknown

要籃球有2K 唔俾你改黑衫
要踢波星戰有EA fifa 唔可以改光時做隊名
連rockstar都搶埋 受傷要標綠色血 爽死

所有電競選手唔俾戴黑色口罩 要學暴雪咁ban台港獨

以後玩乜呀
成個game界比佢地玩衰哂

美國 Epic Games - 48.4% (3.3億美元入股)
估唔到咁平

收囉

木馬遊戲拎Data

炒上股價又有大把錢收購，
收購完股價又係咁上

FIFA 22封面：武磊

遊戲界大一統

香港人繼續買700

實名制GTA，2星就有真公安拍門

世界末日

因為係8年前嘅價
依家有熱門遊戲喺手市值有百幾億

Epic Games - 40 percent. Tencent's $330 million investment in Epic Games back in June 2012

係咪有集中營

新地圖 上海 北京
會冇晒槍 刀仔都唔俾你拎 要買就實物
再同小米/we7賣廣告 用小米電話 同we7 pay買嘢
啲車用晒國產

GTA出和諧版，好似和平精英咁
任務係建構人類命運共同體

除非差到完全玩唔落去，否則可以靠Marketing廣告執屎

香港先測試實行
再推介廣到全球

抖陰同遊戲都係針對年輕人，睇黎中共下緊一盤大棋

依家會出order 阻止人阻止收購

全球壟斷

EA應該冇可能掛
佢唔係最大game廠咩
好似Rockstar有可能啲wo
本身係左膠
仲唔擁抱支那

Epic來緊個unreal engine5應該賺到仆街

法國呀

明明仲跌緊幾十蚊

The more likely scenario sees Tencent buying a South Korean developer, sources say. Targets include NetMarble, South Korea's biggest mobile game maker, and Nexon, the developer behind Dungeon Fighter.

成班文盲?

GTA XI

tencent everywhere

我哋可以玩minecraft同fall guys

留名等睇買完俾全世界告反壟斷

槍都無支
玩格劍咩

搞唔搞都冇所謂
個陣R星都話過侵仲做總統
佢地就唔會出GTA6

以後騰訊d遊戲玩老番

睇黎得日廠係清泉

又想拎人品牌出垃圾手機game

買EA好啦，唔好搞Rockstar呀
遲吓搞隻BattleField抗日神劇版J吓就夠啦

牧場物語個總公司都比騰訊食左啦
日廠唔係完全無事

買EA 啦
橫掂都係垃圾

點會咁少
暴雪之類呢

以後gta要購買武器車輛需要首充
更換警察服裝需要加入vip會員
每幾秒就彈句xxx玩家購買大禮包抽中xxx戰鬥手槍一支

EA驚 差撚住everything

玩返貪食蛇算

出到明朝咪有火槍

加埋先咁少錢

連港共都畀得起喇

唉屌唔記得打埋落去
Thanks for clarifying

正
以後唔駛再諗邊間支資邊間唔係
反正全部都有份

EA好撚大喎

牧場物語間母公司俾700買起左喇
老任又拍住出game
清泉條撚咩

係喎 自膠

有得執錢
呢幾日回調好快d 買喇

賣完d人走哂

騰訊真係太撚多錢 你唔俾買就直接抄一隻出黎，點鬥

買EA 要幾錢

遊戲背景會仲係美國
但無哂血腥 揮手作別

唔充值連路人都打唔贏

乜都唔畀嘅地方嘅公司收購尺度大作品嘅公司

即係清真寺搞領聖體儀式叫基督徒參加

白左應有此報

變支喱

睇黎GTA6會有社會信用評級

EA 真係驚 ~

m$ 傳話買ea 傳左好多年
次次都比人拒絕
騰訊會買到咩

小李飛刀

支持， 等班美國人試下玩和諧game
無得殺人， 殺完會揮手
變哂泡泡槍， FIFA UT狂出中國人

ms 出埋d寒酸價

騰訊一車車錢車埋去

你唔應承就搵人圍鳩你

liberty city 唔再自由

有唐人街 支那味

寫到美國勁暴力，血腥 黑手黨橫行
再配合大外宣講到美國幾差幾差
中國又贏黨是最好的

無限印銀紙換真·asset
點解仲未有人開始懷疑人民幣嘅價值？
無論經歷幾多天災人禍
中國十四億人口同GDP都只升不跌
世界對中國公佈嘅數字深信不疑
呢個可能係有史以來最龐大嘅騙局

個啲槍
射一飛都reload 半分鐘

格劍算啦

好耐冇打機， 揮手有咩典故？

屌你老母 乜撚都係佢

洗腦由娃娃做起

唔爆煲即係冇事，爆之前搵人接到火棒就得

本身美國已經有BLM SJW

全宇宙的遊戲都是中国的

錢解決唔到嘅問題 更多嘅錢可以解決

支那狗玩到GTA咩？打劫搶錢遊戲噃
支那咁撚和平，玩咩呀

屌你老尾咁撚多錢收購人
但成個中國一隻3a遊戲都出唔到
垃圾

14億人的暴政
Adam Smith 當年應該冇諗過可以有中共呢個組織出現

一download就拉9你

我DLLM 收購曬啲公司大家準備玩和平精英

EA 喇

就係因為有十四億賤民廉價勞工
製造大量廉價產品
幫支共吸大量外國人錢
再襯武肺令全球公司仆街既時候
用錢買起全球資產
再控制世界

港共只會送錢俾海洋公園，養住舊產業

投資新興產業？不了

集體唔做吹波呀，有料咪最多起過engine再搵funding.
騰訊幾有錢都係買間公司，買唔到人性。

我睇唔到=,=

要玩GTA6 唔抵制了=,=

係咪即係The Sims

應該會出共匪剿滅國民匪黨

m$都未出手

主要係港元同鎂掛勾

Chop會唔會即刻俾人食咗

加十倍價賣，然後拉隊走人另起爐灶

因為好多分部所以樓上誤會咗？

支持

扮閪咩
係以後一度屌一度玩,跟手再話遊戲還遊戲,唔應該拉埋政治一齊講

GTA SA 支那版 種鴉片

d血變成藍色
唔可以係液體
支槍射到人倒下的時候自動變木箱
跟住同你講ByeBye

裝個下已經有back door

EPIC PLATFORM同原神有版你睇

大到不能倒

見到支共人民幣大軍既威力未
仲黃圈 奶共賺完錢再反共算啦
不過唔好好似TVB咁愈奶愈窮

gta7 香港
講一班警察點制衡示威者

又唔係買手遊GAME公司
如果真係買起2K出GTA6
你本體都唔買 比理由自己玩老翻?
iphone Mic,黃店支那原料你又食唔食用唔用

ROCKSTAR 成9日瀨TRUMP先唔出GTA6已經無乜好感
GTA6會唔會係和諧版香港都有可能

Red Army Redemption

好啦，全面退場

打差佬即刻五粒星 坦克入Los Santos

唔比揸坦克碌豬囉

其實潮流哩樣野係唔係靚到盡頭，有會變翻柒，好似香港咁80-90年代啲髪型衣著好靚去到90年尾，2000年頭突然柒到PK

似中国人

好呀 無打機好多年

捱凍捱餓捱武肺
我就唔撚信仲係十四億人口喇
一個唔公佈死亡數字嘅地方
吹噓佢嘅龐大人口市場
信果個都on99

睇死佢買品牌來出手機game

再見fifa gta6

唉，屌，唔好搞9 GTA

學Reddit班友炒貴佢哋

中國隊att 99 mid 99 def 99
World cup 直接入決賽
Defaulted no rules 狀態

riot漏左valorant

R星已經係遊戲界最後清泉
咁搞法將來隻隻game都係last of us part 2咁撚on9

樓上班友搞錯哂
GTA美國做背景架
再寫衰啲都仲得啦

美國正式走向歷史

以後句標語可以改成 EA Games. Chinese Everything.

我都覺，人才流動，睇下app store d game, 搞到我好耐無打機啦

啲驚變晒抗日，抗美。

幾時買埋Steam, 買Game只限使用支付寶 or WeChat pay?

啲日本人On9姐
呢個look咪就係fail版韓妹妝+整容樣

EA喺加州，EA Sports位置於溫哥華隔籬一個細城市

遲早嘅事 就算唔係全面收購只係買幾%股份已經有能力影響公司

咁咪即係同之前個GTA RP差唔多

變質嘅red dead redemption

Fuck

拜登表示歡迎 促進兩國之間嘅經濟交流

係咩 人地一陣照奶就有份

信用評級低唔俾接任務

地圖只會有美國, 印度, 日本, 韓國

D衫得返金色紅色

就係Trump走左, 700先放心出手, 同joe傾好哂

無骨氣就無架啦

ＥＡ就是但啦
似係投資公司多過遊戲公司

唔玩囉

咩都唔用 好嬲啊

當年微軟想收購任天堂

任天堂：fuck off

唔玩ok 但可唔可以del晒個acc啲野

搞EA好啦

中國版EA收購EA

唔係制裁咗咩?

歡迎收購EA

機都冇得打了

10年唔爭在啦
都等左咁耐

R星
仲係少數左而不膠

買撚晒全美佢

Bethesda都75億,呢兩間各自都要過百億啦下化

FUT所有外國節日event 取消
GTA變河蟹版

屌你老味咩.gif

搞ea好啦
咪搞r*呀

以後fifa最勁應該係支那國家隊

唔同

Rp係入去先要刁魚綠

依家背先得

一定唔會
如果出
d人一定喺天安門揸坦克
周圍屠殺警察

垃圾公司左膠到極致投開拜登?

有智慧燈柱mon住

共雪
好似700 係股東

騰訊真係好撚有錢...

連登仔無機打
點算好

如果rockstar被收購
GTA6:冇血冇搶劫冇扑野冇粗口

sims4會唔會好似動物之森咁被ban

EA 要改slogan

Tencent Game
Black live matters

啲驚換湯不換藥 玩嚟都晒鳩氣

要整gta7北京天安門，我要重演六四！

打飛機

好想睇下到時周圍批鬥既連衛兵仲會唔會繼續

搞到連ps4 都想賣埋

COD 第4代癲峰 然後成個工作組走哂人
但個IP依然大賣

仲有 Klei
Oxygen not include
don't Starve together

屌你老母支那狗咪撚搞鳩R*

基本上全港會打機既都總會掂過支那game

「唔好鬥黃」

玩開刺客信條

犯罪率激增90%

當年日本人買起成個new York支那未有咁嘅實力

和平精英

唔好燈啦好嘛

Gogogo

GTA會出中國地圖了

唔好咁天真好冇
根本大陸經濟體一日夠封閉
所以債務都可以由黨說了算
邊有咁容易爆啊 除咗連買糧嘅錢都無啦
但機會真係可能仲細過中六合彩

任天堂有無事？
得返日本仔game？

根據社會信用系統，閣下被評估為有潛在的暴力恐怖傾向、民族分裂傾向和宗教極端傾向，需要到新屋嶺再教育營接受思想轉化，通過政府及時、善意的干預，才可以被安全地拉回了改造的正軌，消除極端思想的毒害

一日班外國傻鳩仲同支那做生意
支那就可繼續做假數
你知我知大財團都知佢做假數

雜總多年前的足球夢可以實現啦, 支那可以變五星隊了

GTA會變成點？

又搞爛晒我地最鍾意嘅遊戲

抵制支娜收購

屌你老母騰訊

第一樣就加返個vip系統。
之後日日啲廣告都係80萬戰力，100戰力

買啦 實平咗

你都可以玩 點解唔玩得？

Ea機會大d

仆街

唔會冇得殺,不過要課金充值做黃金vip先殺到人叫到雞

vip仲附送一把+10神槍打咩都一槍爆

我屌

我一直都覺化到咁白好似日本技藝

好快全世界遊戲公司都係騰訊拎晒

你漏左warframe同PoE

坦克會直接轆過你

快啲買啦
反正你美國佬都廢左武功
大家一齊玩d垃圾game就啱啦

收購咗就唔撚玩佢地啲game，又可以慳返啲錢

R*應該唔會
EA似係 其實唔係第一日吹緊

哦屌原來係想hostile takeover Take-two
仆街啦

騰訊有邊日唔比人屌到仆街
D人屌完咪又係照課金
有個名咪得 換皮遊戲 EA呢D垃圾公司同騰訊係天作之合 完美fit in

gta會唔會冇得渣坦克

用真錢代替gta幣，買槍買子彈都要課金，鯊魚卡拜拜了

出GTA Hong Kong
主角分別係元朗人，警方，共產黨間諜
故事內容係打香港人，止暴製亂

千祈唔好買Rockstar 唔該，game界清泉

EA抵死，Rockstar無辜

大陸年中都唔少所謂武俠風既game，隻隻都伏，有春用咩

屌 個標題
我一睇就諗緊Take 2 唔會放Rockstar出黎

內文寫Take 2

Take two 唔會啦
EA 越做越廢

Mola mola

嗰啲大陸垃圾game 梗係唔得
用rdr2 嘅底做絕對有得諗
不過當然唔想支那佬買到rockstar

我等緊gta6㗎

其實係
美國同支那合作先會更易整死支那
反而同支那對抗會俾佢同其他國家例如俄羅斯合作抗衡美國、去美元化
到時仲難整死佢
不過貿易戰後，支那或多或少都會對美國有介心，相對更難對付

直接Ban acc呀

「叉撚住everything」呢？

真係誰大誰惡誰正確

GTA 5 成絕筆

入咗lol post屌鳩人玩lol未？

原文寫敵意收購
即係收購唔成都要同佢燒錢

分分鐘玩撚到比人捉入集中營

Push

侵略

收賺EA啦
fifa 中國隊最勁

用 mod 整啦